曹總： 日本不得不制裁林鄭， 羅冠聰獲英內政大臣港區旗接見，英國制裁林鄭機會大增？ 瑞士被揭容許大陸公安執法，

曹總（Anthony）：
日本不得不制裁林鄭，
羅冠聰獲英內政大臣港區旗接見，英國制裁林鄭機會大增？
瑞士被揭容許大陸公安執法，
瑞士反華公投有結果！︱
壹殼花生

香港花生
219K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: